[818維園見] 各位唔駛急慢慢嚟

雖然今日落雨好難頂 但請各位一定要慢慢嚟 唔好急住行 急住走
因為今次係冇遊行嘅不反對通知書 呢個非法遊行 民陣係要面對法律責任
所以一定要癱瘓哂整區 民陣個曲線遊行先可以合理化
雖然民陣最後好大機會都係要揹飛 俾狗撚
大家即管辛苦少少 盡少少責任 俾攪手少少保護

pish

好，咁依家要點？

塞爆維園 疏散人潮太多 變相被迫向前走 變相遊行

塞塞塞

係會辛苦大家少少 企又好 慢行又好 總言之跟中隊 唔好急
一定要爆場 癱瘓全區

跟大隊*

推

慢慢行

目的係為左塞路，變相遊行，行咁快做咩

爆佢場 塞爆全區